Задание. Написать две программы на С++.
Краткое описание предметной области: Существует набор датчиков температуры и 
влажности, установленных на улице. Показания каждого датчика могут меняться 
каждую секунду. Необходимо их хранить. У каждого датчика есть набор свойств:
координаты, модель, дата установки. 
Программа 1. Имитирующая работу датчиков. Генерирует их показания и сохраняет их.
Программа 2. Выводит отчеты о сохраненных датчиками данных. Сначала выводит 
список датчиков, предлагая выбрать для какого датчика будем строить отчет. 
Затем предлагает ввести диапазон дата-время_начала, дата-время_конца. И 
выводит максимальное, среднее, минимальное значения температуры и влажности 
в этом диапазоне.

Хранить показания можно любым выбранным вами способом. Ввод-вывод осуществлять через консоль. 
Сборка должна выполняться через Makefile, проект qmake(.pro) или qbs(.qbs).

Работаем с gitlab так же, как в проекте https://gitlab.com/prosoftschool2018/clang
Сначала делаете форк проекта, в нем создаете папку со своим именем и фамилией,
например BazhovStepan. В ней создаете папку task1. В нее добавляете код и Makefile-ы 
или файлы проекта. Затем коммиттите и создаете merge-request.

Материалы последнего заняти по доступу к данным из C++: 
https://docs.google.com/document/d/1KrAb0vPc2VzsBVm0y9rrJ4QItTL6qO571eXG3HXLvKA/edit?usp=sharing

Deadline 12.03.2018